[驚呆了] 香港天文台推出「 打 電 話 問 天 氣 加 強 版 」服務！

香港天文台於今天 (2017年1月24日) 加強「打電話問天氣」服務。除了原有的天氣警告、預報、香港標準時間及地球物理資訊外，新的「打電話問天氣」服務為用戶提供更實時的分區氣溫及雨量資訊，由以往的每小時更新一次提升至分別10及15分鐘一次。同時，新服務更加入分區相對濕度及平均海平面氣壓資訊。

歡迎市民致電1878 200使用「打電話問天氣」服務。有關服務詳情，請參閱服務指南。

記得以前細個 無聊就打18503聽又氣報告， 懷念

依家有app 方便到差d 唔記得有依段經歷

領先全球

1878200係18503詳細版(好似係)
好耐啦

通常用嚟試打出打入

以前打黎較時間，準備好曬時針同秒針，等佢講完廢話就扭

我都係咁